既然而家係和理非回合，不如試下。。。。。

搵班和班非/準備選區議會嘅同路人去之前受影響嘅老人院做義工
同班公公婆婆傾下閒計，關心下佢地食tg有冇後遺症，派口罩同鹽水比佢地叫佢地以防萬一

一定要著黑衫！口罩、眼罩、頭盔可戴可不戴

呢條橋有冇得諗？

PR好重要！

黑衫義工團

有冇人開tg組織一下?

有得考慮！

但勇武手足千祈唔可以加入，以免被人點相！

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

勇武都可以去！勇武也是良善的，齊上丶齊落

絕對唔可以呀!!!! 咁樣=推班勇武手足去死!!!

做人冇關公就食得屎呀!!

和理非接力